想攪利物浦歐聯勝利巡遊 有冇手畜想john

搞手會買好多酒同book定巴士。

歐聯決賽後第二日 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女利迷，識d俾得起$1000去慶祝的利迷吧。

p.s. 呢d巡遊無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心慶祝返晚。

支持

聽講杰寧公主話嬴左即場抽十位猁迷吹爆

垃圾臭g不了

🤤🤤🤤

人妻少婦點收費，想去

樓豬今日咁能搶口

冇計 我利迷子見到歐聯抽到個咁嘅對手 開心到忍不住了

出左局係囂張啲

曼城？